## Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
Переводится как объектная модель документа. Я понимаю это так: все, что мы написали (HTML-код) в виде объектов отображается в специальном окне браузера. Причем отображается как объекты.  Через JS можно менять дерево. И это очень удобно, как будто мы меняем HTML-код с помощью JS. Так как разметку менять через логику нельзя, мы используем DOM. Еще очень удобно, когда мы редактируем чужой код, и при этом не хотим менять саму разметку. Также, с помощью DOM мы можем получить доступ к любому тегу, элементу на странице используя язык программирования; создавать, менять и удалять, производить другие действия с элементами на странице.